Dyson 風扇係咪真係甘好用?同普通風扇有咩大分別?

屋企冷氣時凍時熱，最慘係另一半話唔吹得冷氣，die 神係咪真係廣告講到甘勁

自己睇下消委會報告

火星文係咪真係咁好用？
甘你老母

係你老母 咪你老母 唔你老母
要扮假膠就打番系米吾啦

一D都唔好用
最大風都唔夠300蚊既風扇大風大
嘈又嘈過300蚊果d

係暖風會好過幾百蚊暖爐
因為佢可以吹遠d
但因為吹遠左 又唔夠幾百蚊既暖

結論
有錢既可以買黎裝飾 有朋友黎屋企可以曬下

甘你老母

除非你買設計
講功能Kdk 完勝

唔好用，開大風會好嘈
空氣淨化同暖氣就👌🏻

利申yson fans

甘你老母臭閪

買左TP04, 空氣清新機帶風扇功能真係冇乜選擇
論風力一定冇扇葉風扇強同埋較嘈，但一諗起吹埋黎既風係經過hepa+carbon filter就特別relax

真係買佢設計，襯返間屋

風壓唔夠傳統黎，開到最大等同傳統 low - mid 風力

但係佢送風面多好多 (高身版) ，坐係度由頭到腳都受到風，感覺幾舒服以自然風

其實你當佢空氣清新機 with 少少風扇功能感觀就 fit 晒

用緊am09
暖風真心ok
係風力細左d
同埋慳位